［727元朗］被捕不准保釋 萬用刀話係攻擊性武器

from金水

有咩方法可以幫到佢

自推

Push

推

因為打算同朋友去紅酒 萬用刀有開瓶器輕便易攜 行山必備之選 有咩問題

你意思係個官都覺得太誇張?
結果係判有罪?

有合理解釋點解會帶萬用刀出街就打得甩

遲啲指甲鉗都唔得架啦
廢青成日係車到剪指甲 拉得

分分鐘藏有指甲鉗都要坐十碌八碌

唔會？

提供資金送佢出外國讀書可以嗎?

提左堂 保釋申請遭拒絕
9月3受審 期間等警方搵證據

還押咗就暫時都要9月3號先會有機會保釋
喺佢還押期間 應該係壁屋懲教所
可以搵親人去探下佢 買定啲全餐比佢先
有全餐起碼可以過得好啲
買定幾本書比佢解悶 有公仔有文仔 漫畫都得
之後親人朋友可以寫信或者探訪叫佢申請律師或者幫到手機構個名做探訪用途
入到去應該會有福利官會同佢講有乜野權利
之後就同專業人士傾下9月3號點拆
依家最重要嘅就係
搵親人探左佢先

控方坦言，拘捕四人時現場已無遊行。署任主任裁判官蘇文隆則指，四人攜有的工具可用作武器，客觀來看，他們在場出現目的「呼之欲出」，故不批准各人的保釋申請。

你話呀，哮喘藥都第一類毒藥啦

以前就係
而家都係？

同埋唔記得講
依段期間有機會會有警察再嚟搵佢錄口供
叫定你朋友千其唔好亂講野
冇野講又得 剪指甲又好
唔好講集會 遊行嘅事 雖然我知道佢係咁岩路過
搵埋屋企人 學校 教會 義工 社工之類寫求情信

又幫警犬洗白，我屌你老母呀有列明，全世界唔撚俾帶處方藥出街呀?

俾狗玩...diu佢地，幾時有報應

白衫個啲拎哂木棍鐵通 有埋片都有得保釋

p

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

我屌你老母呀，帶支哮喘藥要醫生證明，你係咪咁撚反智呀?
邊撚個帶哮喘藥身上有醫生紙架? 家下玩白色恐怖竟然俾你講到好合理，你老母俾狗屌呀！

為屌而屌 完全唔係理性討論

連登仔就黎凌駕法律

屌你老母咁Fucking Pencil都係啦

講法律? 你三個人出街有無去警署報備呀，非法集結呀！
明明啲例係for檢控非法行法，玩字眼司法騷擾都俾你講到被捕人自己亂講嘢自己攞黎，你依啲冚家產真係唔死都無用。

入完冊再讀

你老母係雞

而第4名被告的代表律師則指，被搜出的為萬用刀，非控方所指的軍用刀，並且隨時可見。律師強調，控方指控第4被告的證據薄弱。

4名被告提出以2千至5千元申請保釋，控方反對保釋。裁判官認為4人當時參與遊行是呼之欲出，若遇到他人阻礙遊行，或會以涉案武器襲擊對方。

案件編號：FLCC3420/2019

繼續推

慘 成個月 係監倉過
希望佢適應到